能仁將全日制課程當兼讀開拎政府30800對等學費資助

香港能仁專上學院社工系

7月23日上午1:42 ·
在職人士好消息:為方便在職社福同工/有志進修社工學位的在職人士，能仁的BSW四年制的課堂會增加平日星期一至五傍晚及周未課堂時間，換言之，雖然這不是兼讀課程，但你可以在這彈性安排下以工餘時間進修四年制的 BSW，若你有33222可獲政府30800資助，若沒有這學歷，學院亦為學業及品格良好的申請者提供30800對等學費資助，讓你進修無憂!歡迎網上報名及致電3996 1000了解詳情!

香港能仁專上學院社工系
7月16日下午8:49 ·
致高級文憑或副學士的畢業同學:
若你持有社會工作/社會服務/青年學/人本服務/應用社會科學/心理學/社會學/ 社會福利及行政/公共政策研究/ 社會政策及行政/ 社會學及文化/ 行為學/ 老年學/ 社區服務策劃及領航/ 綜合社會及健康服務/ 幼兒教育/特殊幼兒照顧及融合教育/ 相關/非相關高級文憑或副學士而想升讀本校的社工榮譽學士學位，你需要YEAR 1 GPA 達2.5 或以上，你便合乎報讀社工榮譽學士學位資格，成功入讀的同學除了可以申請部份科目學分轉移，亦可申請各類獎學金，詳情可瀏覽本院網站或致電查詢。

能仁將全日制課程當兼讀開拎政府30800對等學費資助

未知是否乎合政策原意

更正：係好似當兼讀開

參考資料:

請即捐助能仁大學

能仁個ocamp同活動好吸引, 好想入去讀~

能仁社工最新宣傳片-全球最誠實的宣傳片

已報, 多謝開post提醒

政府應該會ban